政治打壓已經嚟到校固

今日返學帶黑色口罩俾人記名
想知學校有咩權利唔俾人帶
屋企得返黑色口罩（真）
憑咩因為政治理由而叫我出去買個新口罩？
有冇教師可以入嚟解釋吓

開名啦
上報搞大佢
sd去蘋果同立場

叫家長send email去學校呀嘛
上連登把撚？